多圖 求幫手share 五大訴求

五大訴求 缺一不可
「若我們接受了政府的條件，我們已死去的朋友是不會原諒我們的。」

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的